香港人中文係咪咁差…

如圖

感覺遮完既成果仲礙眼
不過
兄弟爬山，各自努力！！
全民文宣，遍地開花！！

光復香港！！
時代革命！！

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！